想跟進下呢條仆街俾人拉左未？

？

留名跟進

隧道撞到電單車 然後走左去果個老師（好似係）

推，我都想知

想知x2

未

Push